龍心參加補選如果大家有票會唔會投佢呀？

同特朗普情況一樣，個世界可能要多d 痴線佬先可以有改變，如果龍心入到立法會，會唔會令香港政壇都有鉅變？

投佢都唔投小麗老母